我預左無乜人睇呢到

大家日日都係到睇疫症新聞，日程表，我諗呢樹應該無人會再睇

但我都要搏一鋪，就好似香港人而家咁樣，其實大家都係為緊自己嘅生活、自由拼搏中。

#喜歡的請轉發
#替身邊香港人加油

“We Offer Respect, Love & Dream”

世界快要塌下，前程尚有幾萬里，唯有尊重、愛和夢想，支撐著孤島上每個人的信念，低窪總有天跨過。

《到世界塌下》

曲：喬 @享樂團
詞：黃綺琳
編：享樂團
監：享樂團 /家豪 @Ever

烽煙接近 天空晦暗
即將戰爭 你卻設法安寢
當天信任 都給軟禁
孤島已不斷的陸沉

其實我們 各自有些牽掛
全城危難 怎說綿綿情話

這世界快要塌下
被風吹雨打
城牆沒有護蔭 被追趕跌進低窪
你與我放棄對話
未體恤我嗎
誰曾被愛亦會 像滄海急於變化
共聚都要怕 病毒失控嗎
逐漸遠離
今日 是末日嗎

分開以後 親身見證
不肯覺醒 你怕會變孤星
一起抗命 一起好勝
推翻我當日的罪名

然後我們 放下那些感性
茫茫人海 跟我繼續旅程

到世界快要塌下
若風吹雨打
仍然沒有護蔭 就相擁撐過低窪
聽世界冷血責罵
就擊倒我嗎
前程尚有萬里 就牽手急促進化
日落中記掛 浪漫的戲碼
與我築起一個家 要有你吧
到世界快要塌下
若風吹雨打
仍然沒有護蔭 就相擁撐過低窪
聽世界冷血責罵
就擊倒我嗎
前程尚有萬里 就牽手急促進化
共渡這剎那 浪漫的戲碼
現實照常 崩壞 並未害怕
————————————————

《到世界塌下》 已於各大音樂平台上架
————————————————
主唱Vocalist：旨呈@享樂團
鼓手Drummer: Samuel Wong@享樂團
琴手Keyboardist : 阿喬@享樂團
結他手Guitarist：Addy Tsoi@享樂團
低音結他手Bassist：Keath Kong
和音Backing Vocalist：旨呈@享樂團
和音Backing Vocalist：家豪 @Ever
錄音工程師Recording Engineer：Addy Tsoi, Soda Lam
錄音室Recording Studio：Wave Music Studio 浪潮音樂
混音Mixing & Mastering : Gabriel Cheung
————————————————
服裝贊助：Adidas Originals / Timberland
————————————————

#享樂團 #到世界塌下 #記錄 #愛 #尊重 #夢想 #獅子山下 #黃綺琳 #3THINK #前程尚有幾萬里 #加油 #香港人

《到世界塌下》youtube 影片Link :

支持本地音樂

朵謝

推推

幫你推一推

多謝

香港人嘅音樂，請多多支持

香港人加油

個標題

多謝你

細細聲話埋比你哋知啊，填詞嗰個係電影《金都》嘅導演呀

今日同埋聽日記得幫香港投好票！